[秒回] 人前好樂天 人後好憂愁

有冇人明呢種矛盾

你個角色定型左做一個好樂天好樂觀嘅人
所以你冇權同全世界講你唔開心

連登有愛?

巴打我又係
個個習慣左我係樂天派 定哂形

身邊冇錯係好多朋友 但自己衰冇膽畀佢地見到呢一面嘅自己

有時自己一個嗰陣會好唔開心
成身負能量 但又無朋友明

亦都唔想放負 成日覺得自己一個負 總好過兩個三個人一齊負

我此時此刻正正就係呢一個狀態

想搵個朋友傾下心事 發現原來無一個可以傾到 成班酒肉朋友

夜晚太容易唔開心

你話呢啲時候有個素未謀面嘅人比我呻下會幾好....

中秋個晚唔開心到朋友打黎都冇聽扮訓著左

傾開心野可以傾到天花龍鳳, 但係有啲野, 真係唔知點開口
唔通我同個朋友叫春咩? 佢做到啲咩? 冇 乜都冇

唔敢同朋友示弱
無同人傾過心事
淨係做人地垃圾筒

我地係到

我諗自己有抑鬱

有時想係朋友面前示弱 但唔知點解一出到黎又自動扮堅強 其實真係好攰

其實我都唔奢求要傾到心事, 只係想有個人噓寒問暖, 同我傾到兩嘴已經會冇咁愁
每個人同我出到黎都一定唔會悶親, 因為我好容易同人起到話題

但手機就極之少響....有時都好羨慕人地

連登有愛, 多謝你

講多啲, 有我哋係到

最近我朋友抑鬱,我自己本身都負,有時都諗我同佢一樣咁真係有病直接去睇醫生仲好,而家日頭開心完夜晚可能又變負,好似雙面人咁自己都覺得難頂

係, 其實要怪就怪自己, 但 我都係人黎....

會越黎越頹係真, 每日朝早幾開心同人過得幾快活都好, 夜晚都有苦自己知

戴著面具去掩飾倦容～

通常咁樣 搵朋友講 會覺得我假膠

偏偏坐車同陌生人傾 會舒服啲

加油 我都會咁
我方法係 一咁樣 就寫低佢 寫完蓋左佢 放櫃筒 訓覺

呢句中啊.....

抑鬱我有過 但我戰勝了那滋味

香港地, 周街聊人講多兩句我都怕佢嫌我煩...

係嘅 仲會俾人覺得痴線添 所以有時會去海濱坐下 飲下1664

實不相暪, 我只係一隻DSE雞
人生歷練可能仲係好淺好淺
但身邊最熟嘅人接二連三咁離開自己(留學)
一瞬間啲孤獨感出曬黎

悶酒有時我都會飲, 但都只係令個愁緒更出

當你身邊最熟嘅人向你面前離世嗰陣
你會仲孤獨 希望你唔會咁早面對呢啲 共勉之

已經唔敢想像生離死別個種講唔出嘅愁

而且生命中 好多人都係過客 佢地會向你嘅旅程中途落車 唔好問點解 只需要珍惜同佢地之間嘅時光就夠

其實已經好好, 起碼開個Post都仲有咁多位巴絲陪我, 都好過頭先一直漫無目的咁坐係到發呆

慢慢會習慣
唔想自己朋友擔心嘅話 見到佢地之前 整番自己個嘴

我地都係朋友中嘅開心果
係一個可靠嘅樹窿

呢個我明, 雖然我年紀可能仲細, 但呢個道理好多人都識
唯獨係當局者迷...

無人會捨得啲人走

偏偏 誤會 生離死別 甚至圈子唔同左而疏遠左

最緊要過得到自己就得

可能係佢地眼中我真係太可靠
可靠到一個地步唔需要以正常嘅社交方式維繫段友誼...

每個人都以為你有好多朋友 社交能力強 但到有事嗰陣 根本就無人

圈子呢個真, 冇話邊個冇左邊個唔得, 會生存唔到.
唯獨是你捨唔捨得
不過有時啲野隨著時間流逝, 阻止唔到佢嘅出現
就好似過多幾個月就study leave, 相信距離離別呢個圈子嘅日期都不遠矣..

就係個個都以為你好多朋友, 有人會幫你手.

重新出發吧

而且唔好想太多 足夠嘅休息都可以令自己心情安穩啲

加油

沒有 因為你只有你自己

不過我都相信人生總有幾個人係由細開始個羈絆就注定左嘅...(好似係)

前排有段時間一有愁善感就迫自己溫書, 溫完就訓覺

係
慣左以樂觀 笑面迎人
但人口明明灰哂機

兩個知己已經好夠

估唔到有咁多巴打有同樣情況...
應該興幸定唔開心

有一個上個月到外國讀書了
係, 每日都有keep chat
但正因為咁好驚有一日突然停左

停左咪算 唔係你主動停就得

默哀一分鐘後重新出發